想係度多謝12港人既付出

無你地 我就無得拎張卡仔去海傍打卡
咁就唔會識到而家個SP

樓豬弱智的 拉

基巴d post真係好有用

真人真事

黃藍是政見 打卡是良知
希望多d巴絲因為咁識到另一半

痴撚線 我以為吹水添

12位手足會感到安慰

抽螞蟻課金俾手足

基巴算唔算港版黑男 每日開個Post幫人做配對

繼攬炒巴後又一力作 攬女巴
實現各位攬女嘅夢想

攬女巴

玩膠都唔好拎12位手足黎玩

你真手足買700 都得

我要攬仔

我哋唔消費手足唔通由政府去消費咩

超越左啦

佢自己都話對12港人唔洗咁認真 吹水緊要d

謝當今盛明唐聖主，敕賜為夫婦。永老無別離，萬古常完聚，願普天下有情的都成了眷屬。

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

多謝佢啦

SP師

唔係佢就唔會送12港人中
無送中我地就無得打卡吹水

成班戇鳩仔，佢哋幫到人類啲乜手呀？佢哋依家係要人幫吖，唔係去幫人吖，你條撚樣醒未呀？

你叫個柒頭基爾收皮先啦
日日掛個topic開吹水閒聊交友區

早晨

想識，有冇得加入
利申屋企有fa full gear

佢地幫緊人啦戇鳩仔
搵存在感
交友吹水
交配
打卡 po ig

追蹤會員 基爾
見到佢開po搶#2 然後會好多女女同你吹水

有咩問題好過波台狗日撚日開廢po接龍

唔去CC TOY屌吹水區個班?

你又引戰

我有同佢地吹水，傾兩句有乜問題
n賓貓禮智果堆咪又係日能日傾熱血公民黃姑娘

咁佢地黨內傾下自己友有咩問題？
N賓佢地會唔會係體育台開po然後走去時事台屌人圍爐、叫人推返正經po、拉鳩人d post先

拉鳩你又點？洗擇日

唔洗

推上熱門

多謝 我會為左SP日日掛住佢地

貓禮志賤種嚟。

佢幫我含果時我會大叫721 831
佢每次接龍講「人」字果時條脷會由下而上奶上黎
正到升仙

有無波台手足去試下配對

如果佢係賤種咁你都係

個PO到低係曲線，定認真
分唔清

有野就講啦
整隻膠做乜

咁明顯都仲要問

係呀冇你咁醒吖麻

我輕度你柒左

止唔止

咁我中度囉得未

你㩒錯拉

醫生係咁講

不過岩岩見到你啲PO，你唔係識仔仔嘅咩

我SP係仔黎

頂
連登／APPS識？

係基巴d post識
吹吹下水就...

乜佢啲PO真係有人咁玩架？
我次次齋推，無留意添
真係扑埋個隻？

你以為真係正經po
所以你咪咩都唔知

頂你咩

我估你應該係TOP

同波台擺街站一樣 100%真的

波台好多社運人士

搶到基巴啲po既#2就得

樓主柏金遜搶勁多次先搶到

我好多次都係佢啲PO頭幾個＃.
我純粹推，真心擔心12人，想出份力.
原來咁多野。
佢地有佢地溝仔／女囉
我有我推, 想大家繼續關注12人

係有血有汗
有付出先有回報

佢地黎黎去去都係果幾個人圍爐

只會令人更加唔想撳入去

上cc toy既女仔應該仲7過龍懷軒

付咩出！講到12人好似專登比人拉咁

係，都有依個可能
最好唔好囉

弱智都識到SP
你叫d死毒撚如何自處

樓主咪分化
手足係入面坐緊無得屌閪
我地打卡師同手足心靈相通
屌埋佢個份

但係基巴批准左

咪係 我輕度都溝到

龍懷軒我ok...

基巴真人係味基？

收啦五mao

有人hack 拉

你屌左白韻琴三十幾年 我會選擇信你

雖然我反哂白眼高潮咁款 但我都有5千萬可以攬女

我謝偉傻2工

你㩒錯拉 老友

你個名真名上連登？

我上屆立法會做過佢2工

係 香港人街頭見
香港人 抗爭從未止
準時課金 不要多問

課重光ok?

我係您同是

頂你好勁又搶到

ok 大家都係搵餐晏姐

佢係我隻狗黎

咪扮 你廿年熱民

熱民唔可以做射哥義工？你弱智

Nben熱xx民人士

可以 你歧視？

唔係啦 聽講佢係個po食好多女

照顧埋佢地女友老婆性需要
佢地出返黎果時還返比佢地

十足十啲cctoy 係度搶頭香

想問可唔可以畀個機會小弟加入你個Team
想一齊飛

唔啦 分薄左

為左保護我team人 包括羅湖聰及hkwatch既飯碗
而我地傾好左圍內要分5千萬 宜家搶到頭崩 所以唔會再加人
短期內都唔會再籌錢 直至有新議題炒作
到時希望大家俾返份chrismas gift俾我地

加唔加竉物
佩主席想加入

CLS 五千萬 人均？
識唔識人有方法入股？

多謝佢地加速

已經有好多
5千蚊隻／ 3個月
邊個屌我就同我圍攻佢係pr 同五毛

無啦 眾籌左咁多次
多多少少都夠食

加速抽插女女？

即係點 真係真人約出去咁撚戇鳩 ？屌你老母依家係交友定點

咁交友post唔交友 唔通交收咩

個交友區阻撚睇post

細數呢69日發生過乜事

#4777 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吹水吹到4777

成班波台毒撚妒忌人地有錢收有女媾

黐撚線 一日推爆一個5000回覆嘅post

想知佢平時做人處事係咪都咁撚柒

佢都係反映返大多數人點諗既姐

成班討論邊到玩

12港人？玩埋Halloween先關心
你係政府會唔會理呢班人

原來獲獲都咁新鮮
咁撚on9既野都講得出

#2 你勁25

唔好25我25住
槍口對外

水鳩人條友勁癲，屌返我地轉頭

手足

我手腳黎

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

呢條友都仲比人鞭緊

cctoy害死唔少手足

岩啦
點都唔係cctoy手足既錯
信左佢post果啲手足都係抵能死

果d係鬼黎 唔關時事台事 無限割

On9 = 假手足
好耳熟

係出左事柒左就割

樓主好波
嗰十二個人生死未卜
依班撚樣仲可以借佢地光環溝女
都幾撚好野

推

今日吹風話要思想武裝 批評既=冷嘲熱諷

大家身邊多唔多呢種已經放棄香港、如常生活既人？

点睇

屌 入面全撚部都係傾計既

快樂抗爭

都廢閪事入去講野